Steamdb曝光 萬聖節/秋季/冬季 特賣日期

萬聖節特賣：台灣時間10月30號凌晨0點55分開始，截止至11月3號凌晨1點左右結束。

秋季特賣：台灣時間11月25號凌晨1點55分開始，截止至12月1號凌晨2點左右結束。

冬季特賣：台灣時間12月22號凌晨1點55分開始，截止至2021年1月6號凌晨2點左右結束。

────────────────────────

steamdb上的消息，僅供參考

條撚準備

節日師

打機師

無錢師

岩岩先67折買左MHW

67差唔多啦
有可能今年12月先會做到50%

等12月買曬啲H game

儲驚師

等上gamepass
steam不了

唔知仲有冇人玩human fall flat ，今日4折，$37有交易。幾抵吊

今次Halloween sales麻麻
History Low得control想買